對最近嘅PTGF posts有感

利申：唔贊成ptgf，諗為感情同性屬於自尊一部分，都唔應該販賣，但你有呢個選擇自由去做，做左願意承擔後果就得。

一開始睇到啲相真係好驚訝有咁多o靚妹做，有啲個樣細到中一二咁更加難以置信，真係WTF。但諗多諗見到啲相都不過係ig inbox對話，唔係真acc又只係send一兩張相，其實真係好難評論真假。咁多相入面我唔相信全部都係真。我亦都comment唔到係假因為證據真係唔足夠

特別有啲有男朋友嘅，幾個巴打都覆話屌過，又爆埋電話號碼個人資料，其實依啲資料又證明到啲咩？只可能證明你本身識呢個人，而唔係同佢有啲咩交易。如果係真，麻煩攞證據出黎唔好隨口up。你地有無諗過如果一個女仔清清白白，咁樣隨口講一兩句，對佢聲譽傷害可以有幾大。

呢件事除左見到香港後生仔女嘅價值觀嚴重扭曲，仲見到好多睇人仆街最開心兼講野唔洗成本嘅心態。總之連登仔講咩都岩，講咩都真，網路欺凌就是公義。

有殺錯 無放過

條女有1%可能做過雞都無可能過人世

所以話搵處女既重要性

起碼佢識你之前未同人扑過

所以話謠言嘅威力往往大過真話

我覺得你有1%殺人可能性唔該捉你去赤柱坐一坐

有殺錯無放過你係咪傻撚左啊

絲打講得幾有道理 好過琴日有件絲即刻走出黎扮哂聖女貞德咁抽水 起勢屌班o靚妹

求證真係好重要，如果唔重要，擺你張相再加幾句說話，話你做乜都得啦。

樓主你睇下打左咁多字都冇咩人回
就知連登價值觀已經錯撚晒

所以你絕對有自由選擇唔信

求證
係咪要放埋扑野片影埋個樣同身份證先得
真心想知做假個d有咩著數
用一年或者幾個月時間拎人地相走去經營個ptgf ig
仲要你係一直經營等到rubbishptgf去爆大獲先做鳩到條女
可能真係有咁嘅人

因為佢地目的根本唔係想溝通，係「證明」自己一路以黎嘅臭雞論。

可以係有著數，復仇心理或者其他原因啦。
都可以係無著數架，但調轉諗，網路上講一兩句人嘅壞話係無成本可言。

On9

班人日日幻想自己要埋單
又覺得個個都係雞 開始好病態

on9
係唔知人地有咩動機情況下 作出好似合理既逆向推測 實啱 ?
事實上係大把人係偷相呃錢 博比一半錢 / 呃點數卡
更甚係 唔少PTGF用假相 博見面個陣唔彈鐘

總之有可能做過雞都無可能過人世
我依家俾對話紀錄你睇

你條女send 相DM我要我包養佢

當然可能係佢俾人借刀

問題係 你接唔接受到囉

比人屈個啲女仔絕對支持報警
名譽悠關加上我都想睇rubbish仆街

呢度太多小學雞同埋想件事越搞越大ge人，舊登點衰都好，起碼有班有腦ge人係度

做過雞唔做人世好正常，我都唔會撐ptgf，雞就係雞

不過你又知唔知對話記錄都可以偽造出黎？

更何況依家係有好多無對話記錄就咁貼張相出黎就比人話雞或者雞蟲，你覺得咁樣又有無問題？

睇你信唔信你條女囉
信既，有埋床照都可以話偽造

同埋我個重點係處女既重要性
起碼識我之前 佢未俾其他人屌過

一到網路世界，所有偏激言論出哂黎，父權主義仇視女性臭雞論，網路只係宣洩情緒嘅出口，唔洗負責任嘅。
現實生活男女關係的確存在好多唔同嘅不平等，但其實無論男同女都有受壓迫嘅一面。
有無諗過呢一啲無經證實嘅言論對被貼相嘅事主聲譽影響大，對一啲成日上連登嘅細路仔細唔女價值觀影響都可以好大，佢地會覺得哦原來講咩都得唔洗負責任，有樣學樣。你見宜家咁多貼人相話係雞係公廁嘅post就知。